美國製裁中國

係咪包括香港？

人民日報：美國不與香港打貿易戰，就是支持港獨。